未試過睇過咁火ge post

源自Facebook 東涌人

都𢦀撚9，香港中國化落嚟香港把撚！
唔撚洗理垃圾post！

有假膠feel